水真空输送车产生潜在有毒的泥浆废物。 《神秘的房子:一桩价值数百万美元的可疑房地产交易与加州最致命的火灾有何关联》，作者:斯科特·莫里斯，海湾城市新闻基金会| 
 我还认为，媒体购买与一种非常激进、有毒的文化有关。 “金钱抵不上精神上的损失”:一名媒体买家在大流行期间承受着保持业绩的压力的自白 
 它们需要大量的能源，也会产生大量的有毒气体，造成更多的污染，并留下大量的碳足迹。 我们用微生物来清理有毒的电子垃圾。 这里是如何|塞巴斯蒂安法诺| 2020年8月20日|奇点枢纽 
 味觉也有助于保护我们不吃变质或有毒的东西。 新发现的老鼠细胞可以感知五种味道中的四种卡罗琳·威尔克2020年8月13日科学新闻 
 其他MOFs可以过滤空气中的有毒化学物质，然后储存它们或帮助分解它们。 这是一种直接从空气中获取水的方法。Sid Perkins |， 2020年4月24日|学生科学新闻 
 但它实际上并没有看上去那么毒(尽管，不可否认，它看起来确实很毒)。 2014年12月20日，Jay Michaelson，每日野兽 
 地狱，它可以引起火灾和爆炸; 它是有毒的，可以使人虚弱，中毒，甚至致命。 燃烧的地下石油坑吞噬洛杉矶|Geoff Manaugh | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 但随着她的观众越来越多，你不得不怀疑，这是对她的艺术有害的大牌吗? 圣文森特越大越好吗? David Yaffe | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 共和党人有一个难得的机会来实施真正富有同情心、超越有毒身份政治的政策。 共和党参议院如何帮助穷人|Veronique de Rugy | 2014年11月23日|每日野兽 
 尸检发现死者的血液中含有剧毒氰化物。 小心日本的“黑寡妇”，Jake Adelstein, 2014年11月20日 
 由于他发现破布草比英国蒂莫西虱毒性更大，他实际的第一次剂量是理论剂量的一半。 干草热的治疗|乔治弗雷德里克莱德劳 
 他的实验表明无定形磷对动物没有毒性。 《中成药改革宣传》，第1卷，2 |各种 
 和以前一样，我看到它变成棕色，当场死亡，一半还在有毒的尸体里。 更多的捕猎黄蜂|J。 亨利·法布尔 
 他的体质从未摆脱这种有毒物质所引起的疾病。 凡人的厌恶|老奥利弗·温德尔·霍姆斯 
 我们在拥挤、通风不良的房间里所体验到的昏昏欲睡的感觉完全是由于这些有毒气体的影响。 《精神崩溃及如何避免》|查尔斯·大卫·默斯格罗夫